Crypto.com 係咪伏

我明佢係第三方管理，private key唔係自己管
除咗呢樣仲有咩伏位？係咪啲錢冇得喺atm拎返出嚟或者入返銀行戶口？
佢啲優惠好似好誇，但又唔係好google到啲人話佢有咩伏

全部幣一定放係自己度最好

呢樣我明
但如果佢嘅高息係堅又安全我覺得擺一部份喺佢到一部份喺自己到都有得諗

冇一個交易商安全，只可快買快賣

高息+安全呢樣野已經完全錯晒

不過佢好似都有出wallet條key可以自己keep

佢摺左錢去邊

高息你講緊邊樣stake果16%都叫高息既，不過佢自己都hold左好多CRO，所以變相佢好易操縱到個價，小心有機會賺息蝕價。同埋佢stake reward派既係CRO，但係CRO係佢果度沽要儲夠140粒先沽得，變相唔可以拎到息之後即刻沽

Crypto Earn既話香港冇得用

不過好似唔hold CRO，hold其他幣都有高息，只係冇CRO咁高
用bno申請係咪可以繞過呢樣？同我本身都唔喺香港
你咁清楚係咪用過？

佢應該係跟你地址，唔關係咩passport事
我之前申請左佢張卡，一直都用緊，不過都就黎夠半年可以unstake

咁最大路應該用乜嘢wallet/app等等？
啱啱開始睇呢樣嘢冇耐
有冇咩地方係可以好快速買賣，我見有啲要等幾日，liquidity好低

如果唔係stake緊啲錢拎唔拎得返出嚟

入LINK

聽落咁似bitconnect

留名

可以

fiat wallet啲錢都得?
我google到呢個:

但佢話temporarily unavailable, 唔知temporary係幾temporary

我冇試過係fiat轉錢走所以答你唔到

我想問平時碌卡會用左邊隻幣？

coinomi呢類wallet又有無伏?

我用guarda wallet

禁錯負評唔好意思